點解我會成日唔開心？

如果你經常無緣無故地感到不開心，或是令你不開心的事情過後，心情仍然低落，那便很有­可能是大腦中管理情緒的系統出現了問題，導致你患上抑鬱症

做啲嘢令自己分下心會好啲

有咩煩惱

識多啲正能量既人

我逢搭車 訓覺前 都會唔開心

明明一切安好
就係無啦啦情緒低落

天與地難以有人可拯救到我

女人係咁架啦
想人錫同關注

我有時同朋友講唔開心 佢就起勢鬧我架啦
叫我學多d野

係呀屌
唔知做乜

已經唔需要所謂嘅開心 快樂
絕望就係一切

頂我都係 硬係要諗啲令自己糾結既野

大師
又講得啱

唔知幫唔幫到你 我之前都好似你咁，成日都好易唔開心，所以一唔開心就睇鬼故 睇完會好返好多

唔想咁悲觀
日頭仲成日笑 一到夜晚就痴左線

個心乸住乸住已經上哂隱

我要將你拯救

如果搵到個真心愛你男人就可以發下呢D脾氣

但有時好欣賞一D獨當一面女人，好硬朗但唔係硬頸

同你一樣
成日都諗好多問題 又會覺得自己好錯

一唔開心就飲酒

一到夜晚就好撚sad

不了
我睇完會仲驚

我之前晚晚要開住燈訓覺

會逼死自己

帶著我走 不掙扎 只緊扣

意思即係普通人都會覺得我呢d人好煩？

啱啱先係到諗自己係咪唔應該對佢發脾氣(好小小小小既脾氣only)

未飲過酒 唔知飲完係咪好訓d呢
但飲完個陣酒除好難頂架喎

負能量集中地

係好撚煩又發鬼妖

係咪反省緊自己
唔應該發脾氣 想做個善解人意又溫柔既人

一望住個tg冇人搵就好sad
我期待緊啲咩

岩岩喊左
屌我真係好撚廢

個世界好撚唔公平

每次有嘢唔開心都諗唔到搵邊個傾
到依家已經習慣左咩都屈係心

我都唔想咁煩

點改造自己

我搵你

係
每講一句野每send一句野都會諗人地聽到會唔會唔開心

咩事喊

搞到我成日覺得自己好煩

接受現實 安於現狀

我都係
所以最唔開心先會喺連登開post

逃離人類荒謬

好多負面野儲埋儲埋
學業、愛情、社交......都不如己意

我都成日咁樣
會反省之後覺得自己做得唔好所以唔開心

有時又覺得自己做好左
但對方反底唔好/做得唔好
之後又係度諗 問題其實係咪出係自己度
跟住又唔開心

係咪講一句野要諗一陣 打打下又del晒再諗諗先

我明 已經習慣個心成日那住那住

你可以不一樣

對住啲我好care既人 我諗10句有5句都係咁
咁當然唔係每一句都係咁誇張

你應該要搵人呻下先得
三樣加埋好吃力 一個人撐住好辛苦
學業 社交 都可以改變到既 愛情要靠自己

想講d野比人聽，有時打完會心諗：唉算啦人地都唔想知道你咁details
然後偷偷地del左佢再打過個精簡版

一到夜晚靜靜地又覺得好sad
諗好多野諗到失眠

我都成日夜晚諗下自己 今日講既野有無令人唔開心
講笑咁講既對話 人地會唔會以為我串緊佢
又會諗 之前既野 錯既係咪我
如果再做好d 而家又會點

怕煩到人
上網9up下當發洩左算

我都會 講得好小心
有時好小野都講sorry
好驚人地嬲左我

做咩 可以聽你傾訴

呢樣我都有試過

係
成日打到好大篇好詳細
又心諗 算啦我諗佢都唔想再聽我講呢d野
然後我又一個人唔開心成晚

開心又要做人，唔開心又要做人

係！俾啲frd話我成日都咁認真
大佬點知你係咪真係講笑喎

明明好攰 下晝同自己講今晚要早d訓
但到夜晚又訓唔著

一合埋眼就大把野諗

就而家話俾大家知

睇高自己一線
諗下自己其實都可以處理好多野
唔洗乜都煩人
塞多D野比自己，學多D野 令自己冇時間

其實除左父母，有咩人有責任照顧自己

點先可以樂觀d

係 而家d人好興表面笑笑口 實質就咒罵緊你
講咩都要小心d

放工返到屋企已經好攰好夜 無力再學野
而家放工就係睇電視 訓覺
星期六日都唔想出街
頹廢人生

我已經好努力去配合大家
我份人慢熱我靜都唔想
每次識到一班人最後都會因為我嘅靜而慢慢唔想同我玩疏遠覺得我悶
明明有個group，但好多時佢地班人自私玩無叫我
我覺得自己根本不受重視

成日唔開心真係唔知講比邊個聽
好想有個人可以全心全意擺心機落我到
氹下我開心
我都會一心一意對返佢
但係到最後又有呢個人咩？
自己又憑咩要人咁珍惜？

有男朋友但佢唔會係我唔開心果陣氹我
我覺得個天就黎塌落黎
佢都只係覺得我發神經
其實我只係好冇安全感

唔開心到做野冇動力 晚晚失眠發惡夢

首先要整翻個沖喜套餐先

我名

我同你一樣 又被動又靜 係熟既先會雞啄唔斷
而家好左好多 會撩人講野

所以中學都無乜朋友可以keep到而家
人唔會願意花時間去開解你 所以你首先要開解自己
慢慢一步一步改變啦

唔知睇醫生貴唔貴

聽歌做運動

我同你諗既野一模一樣

已經覺得唔會有呢個人出現
以前唔開心同ex講
然後佢答我：咩話 頭先睇緊野聽唔到 講多次

無晒心機 再都唔想同人講自己唔開心

間歇性失眠
平時好訓得